我依加正式宣布：利君雅係香港女神！

我無野補充。